真係好佩服反雲班撚屌

豬極都唔肯認輸

樓主都係反雲

雲加風火輪.jpg

捐返晒入老母個西

講還講唔好拎呢樣野黎玩

反雲黨永遠不會成功

你啱啱先笑完我雲

25

古天奴係

躝

收到風你咸到仆街

一齊吹奏雲加啦吊

理性反雲

今場緊係轉風向

球迷睇到想睇嘅波

冇堅陣反轉英超

雲加

Yes

反雲得啖笑

反雲=古囝

u

He dog